大家會唔會對網友有感情？

唔係講愛情 純粹同一個公會/打副本打得多認識左大家
然後每日都會等埋一齊打 就會越黎越fd
但係當佢地唔玩/公會散左 就會好懷念以前？
依家我就係呢種情況 真係好掛住以前一齊玩果段日子
咁樣會唔會好on9？

2個基佬 此post已完

應該係人都會,宜家d game應該會少左,根本識唔到人

會

唔係愛情

依家冇乜人玩MMORPG啦 就黎沒落

跟住就會沉醉係以前 然後識唔到人一齊玩

以前玩到傾電話, 日日傾計仲多過啲同學朋友
公會幾個十幾個開個skype群組吹水, 第一次開淆晒底幾撚刺激
依家仲邊會咁, 最好乜野都唔洗講

有每日都一齊刷副本, 有唔開心嘢都會同對方講
可惜隻game之後無啦啦執咗
雖然大家有一齊轉過第二隻game, 但都玩唔長
慢慢就斷咗聯絡

咩驚黎

有啲再熟會出埋黎見面大家食餐飯聚下
又會得閒傾下以前玩嘅on9野 好撚開心架屌
依家入副本打完就走 理得你邊位

係 各位網友

好彩冇,試過有啲撚樣聽聲30幾歲,結咗婚,一齊玩咗幾個月好地地。一次唔聽佢支笛即刻反面屌鳩+kick group。又試過有啲人過為咗啲game內小事死唔撚認錯,又屌鳩+kick+拉大隊杯。

如果交換過現實contact,比呢啲人起底一百次都似

通常現實比人杯係網絡就係杯返果班

咁我都試過 啲人好撚奇怪
尤其係世界頻道 日日係副食花生
多數係大公會先會多呢啲事

好彩我啲網友全部正常

打mmorpg好撚多女
識好多人打副本打到拍拖

我都見證過係打到結婚 好夢幻

就算搵返都已經唔係以前嗰種關係

打online game識左兩個台仔
果次去台灣搵左佢地見面 點知兩條撚樣帶埋條女黎
好彩兩條女都唔係閪都幾好傾

會 四年前玩劍3 到今日都fd 緊 出席過一個人嘅喪禮 亦出席過一個人嘅婚禮 亦介紹過一份工俾個小妹妹 我買樓前會問佢地意見 買完後裝修冷氣都問做依行嘅人 支那武漢肺炎前都一直有出黎食飯

以前識個網友 免費教我功課

到而家成材都記得佢 做左朋友

有咩都幫番佢

大家無私少少 好似蕭生咁分享知識

好多手足受惠 最驚幫左藍人

會
有時會特登搵返啲舊game online睇下仲有冇好友上線